替中國喉舌？ 國民黨要求停止軍購、維持18％優存

替中國喉舌？ 國民黨要求停止軍購、維持18％優存

〔記者曾韋禎／台北報導〕國民黨難道是在替中國喉舌？立法院外交及國防委員會今審查行政院版軍人年改草案，國民黨卻要求政府停止軍事採購，全面維持18%優存，先處理好兩岸問題再說。

立法院國民黨團為杯葛審查軍改草案，9點會議開始後就大鬧會議室，要求必須先進行程序發言，才能宣讀條文。主席王定宇同意讓國民黨立委先進行程序發言，但國民黨有意藉拖延審查時間，發言內容都與程序無關。

國民黨立委林為洲表示，高雄正在召開「台美國防產業論壇」，攸關6千億元的軍事採購。他質疑，國防部有錢軍購，為什麼要砍退役人員的待遇？他強調，目前最重要的國防就是要維持軍事和平，大砍18%優存，如何維持軍人和平？他強調，先處理好兩岸問題，才能進行軍人年金改革。

賣台賣到出曬面

其實佢地好慘，現在變咗少數，成日比多數暴力打壓

台灣人又唔buy佢

投共後果

遲早改國號

有錢人多數支持藍營

中下層多數支持綠營

與其話世代之爭

不如話道統之爭

主要目的係刷軍公教班人既鞋

垃圾

共產黨b隊

國共合作

黃種人定律（思想）

民主黨唔係民主（精英主義）

國民黨唔係國民（戀棧權位）

共產黨唔係共產（小撮人富起來）

下屆贏大選先講啦

犧生大我，18%養班退休軍人

國民黨真係行緊絕路 係台灣呢邊都好多人講緊，其實班後生七成反共，你咁搞下屆選舉仲難得到後生嗰啲票 本身軍公教後青嗰班就已經好憎，出賣年青人未來養老人 國民黨仲唔識死